Cos界厹公及偽娘Henry au flirt 女及偷食事件

呢個acc我係借朋友開的

先講下背景先
我同呢個henry au一齊左3年（由2014年5月～2017年5月），佢係cos攝同有出偽娘。專食有男朋友既女仔。我有好多對話圖，如果各位巴絲有興趣我可以po一啲出黎。
一開頭同佢一齊既時候係佢話佢已經同佢女朋友分左手，不過依家先有人講話佢果陣其實係未分，變相佢當時係呃我做第三者。
拍拖既時候，我知佢有同女coser inbox傾計，我都知佢成日係我背後講我不是，我都已經同佢發過無數次脾氣話我唔鐘意咁，佢就收得更埋，繼續扮可憐扮話我對佢好差咁，想引啲小妹妹既同情心。
一直到今年，佢filrt女變本加厲，連我身邊啲好姐妹都flirt埋，仲誇張到問我姐妹同唔同佢瞓，當然我好姐妹無比佢啪過。佢分別問左至少三次，第一次係直接咁問「有無興趣同我瞓」，第二次係我同佢同我好姐妹去飲野，佢見到我好姐妹就whatsapp佢同佢講：「如果唔係miyuna 係隔離，我一早就捉左你去開房。」第三次係我爆佢大獲，佢第二日whatsapp我好姐妹同佢講佢比我朋友見到佢同人開房，叫佢去佢屋企同佢上床，咁樣會安全啲。
至於佢想偷食果啲女仔，好多都係有男朋友的，貪食完唔會有手尾跟。當然有啲無上佢當，佢既手法係會暗示個女仔我同你唔需要名份，只係得閒既時候就。。。啪。以我所知係真係有女仔有同佢啪過。
另外，佢去私影會毛手毛腳，摸手脾又想錫人攬人，有女仔反感唔鐘意話佢佢先肯停。
其實以上好多事件都係我之後先知，我同佢分手主要原因係佢偷食同叫我好姐妹上床。其他事情都係我琴日開po爆佢大獲好多女仔比曬圖我睇我先知。而我爆佢既時候佢做縮頭烏龜，即刻del左自己Facebook 但唔del inbox，話咩要還相比coser。
希望各位絲打見到呢個人小心啲。

cos界真係好撚淫亂

雖然我都支持推到依啲仆街身敗名裂
不過依啲毒撚 wfc咩

咁柒都食到女
世界變喇

垃圾圈子

偽娘都有女食

個西黑左未

你講邊個西先？

好人好者扮女人

推

覺唔覺cos圈真係好撚垃圾同on9煩膠
扮得似唔似又要理
圍內又多是非 乜乜乜呃蝦條

有無巴絲知道佢中學發生咩事？？
佢話佢中學要睇精神科

人地日本ｃｏｓ俾人影，俾人形象專業……
中港台，不愧為一家親

貴圈真亂
所以成日都話cosplay係比班mk仔淫閪拎來約炮用

乜柒都放上黎

報警算啦咁多苦主既話
強姦告得入

慘
咁大粒花生 都無人理

貴圈真亂

就係比D MK仔搞到咁 平身明明好地地

你咪撚 on9啦 日本仲撚淫亂呀

咁醜樣都食到女
唔好話你地班女閪痕
比人flirt幾句就腿張開

失望